支那果然製造緊風向 鍾南山都出黎話源頭唔係支那

無恥匪國

武漢獨立咗 所以唔係源自中國

鍾南山：疫情不一定是發源在中國！

新冠肺炎疫情的源頭備受各界關注，對此，大陸國家衛健委高級別專家組組長鐘南山今（27）早表示，「疫情首先出現在中國，不一定是發源在中國。」

廣州市政府新聞辦今早在廣州醫科大學，舉辦疫情防控專場新聞記者會。鍾南山在會上指出，「對疫情的預測，我們首先考慮中國，沒考慮國外，現在國外出現一些情況，疫情首先出現在中國，不一定是發源在中國。」

另外，鍾南山也表示，「根據我們團隊在傳統模型基礎上加上影響因素，國家強力干預和春節後的回程高峰消除後，預測高峰應該在2月中接近2月底。到了2月15日，數字果然下來了。我們更接近國外權威的預測值。我們有信心，四月底基本控制。」

在預防方面，鍾南山指出，目前也整理出了多組治療方案，一些重要的治療方案病毒轉移的時間都是在5-7、8天，不會超過10天，「我們初步觀察磷酸氯喹的治療效果好一些，但是還有待觀察。接下來會進行認真的對照實驗」。

果然係党專家

咪用番沙士果招

好事嚟 全世界體會到香港感受過嘅無恥

不過最緊要唔好老屈香港

呢幾日 日日係黨報 微博吹風話美國傳入去
想轉移視線 將支那人憤怒放係外人身上

慢慢醫啦 出院1個月又可以入返去 睇你醫得幾多個

蓋哥又嬲

世界上最無恥最仆街既人種
支那人

其實都幾好笑

我唔係中國出世， 但你又迫我做中國人
條數點計先， 仆街！！

將第一個確診既踢佢出中國藉咪得囉

走撚左去外國傳染人就唔計

WUHAN IS NOT CHINA

美國人淨係會去武漢個濕鳩市
唔會去中國其他城市，唔會去其他國家
淨係傳染俾武漢

遲早叫美國肺炎

期待有反制措施

支共淨係識呢招

夠薑就攞出證據話美國放 攞唔出就唔該收皮

支那人已經話美國流感=肺炎

源頭是湖北共和國的武漢

因為美國亡我之心不死

又想轉移視線
嫁禍俾美國

其實都唔一定錯，可能同外國偷返來嗰d有關